計埋信用卡回贈，而家出iPhone 8 plus邊度最抵？

小弟最近有朋友想出iPhone 8 plus，64g，而家價錢應該都係正價，咁就要考慮埋信用卡既回贈，如果唔計迎新，鋪頭任揀，邊度最抵？thx🙏

有冇巴絲有建議？

Smartone?
Wilson?

thx巴打，衛訊之前hsbc信用卡有350回贈，但個promote到31/10就截止左 smartone最近有咩優惠呀？

渣兜 百記 Apple Pay

Smartone -$300 + 信用卡回贈

可惜smartone網店iphone 8 plus只得番256GB